一成不變將會令努力白費

當每一次小成功，就等於下次大失敗
我屋企位主子次次想做入侵同破壞，第一次佢成功因爲佢搵到我防禦機制漏洞，我就好自然針對漏洞應對，下次佢又會繼續搵漏洞，我同主子就每星期上映一次攻防戰
貓都俾好多香港人叻，唔會浪費時間同精神去強行突破已改善漏洞，咁多個月黎香港人係輸緊，只不過係輸多定輸少
留意一下對方從來都冇係戰術運用上失敗引致嚴重傷亡，團隊內個別人士誤判引致自身傷亡唔包括在內

變通

建議9月8日百萬人大遊行，請求美國國會通過人權及民主法案，宣揚攬炒精神﹗